睇到呢個topic既DSE考生,你地注定今年冇大學讀

詛咒神 詛咒你班仆街讀ive啦 self-fin 私立大學都無你地份

唯一解咒方法就係回呢個post加正評

唔好呀

讀IVE不如讀毅進

豬sir講得好!

老子什麼也不怕

正評我，詛咒永久失效，同埋樓豬死全家死剩樓豬，其後代都係智障，一生不能讀小學

反彈 兼閘住反彈無回頭

你咁彈咗兩彈

你好野

哩d野寧可信其有呀

一直想讀IVE

IVE HOTEL MAN

屌你老母
正評咗

寧可信其有

正評左

已有ASSO OFFER

樓主死全家, 樓主自己長命百歲百病纏身

呢到我呢個回復的人詛咒自動破解
咒力全部去返樓主身上

正皮呢個comment樓主即刻死老母

好彩報左英國大學

屌你老母i大好失禮你咩

腸已油 呢d嘢真係寧可信其有呀

on9 jai

你係乜水？

你老豆

浪費我時間 屌

用內力打死你

好

有咩分別

可以做警察

DLLM
今次食粥定食飯 靠佢啦
祝樓主咁惡毒咁話人 你入唔到

YES

抄登真係好多dse雞

Ching ho ball
等班DSE雞驚到瀨尿就啱

皮已負

你注定無大學讀

推到俾多啲DSE雞睇到

推到上熱門PLX

樓豬仆街死啦

嚇撚死me
好在嗲吔有錢俾我過外國

樓主死全家

是但 反正遲早都要死

過外國都無大學讀

一個連登仔都入唔到大學就啱
反骨仔忘恩負義

係時候清算D中學雞

我上左岸

回POST+正皮就解到邊叫毒

樓豬好波

屌

屌你老母